表提港台行動

港台截至二月收7萬表揚及1.2萬投訴
#港聞 香港電台上年度收視上升，成本則下降。 (4/6/15:24)

有無人知要點表揚，send email ?